[水貨華仍未開齋] AC米蘭球迷討論區46

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

25/08/17: Group stage draw

Austrian Vienna 1-5 Milan
Milan 3-2 Rijeka
常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥[/quote]

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
46 Matteo Gabbia
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028

找數未

lm

水貨華=牙REX
淨係識打弱隊刷數據
國家隊10個入波
Andorra 2
Hungary 2
Latvia 1
New Zealand 1
Latvia 1
Faroe Islands 3
希望下場打國米證明自己

MARCA - Real Madrid could try to take Suso on January. They don't have problems with the spanish price, 40M. Althought it's all on Suso's hands if the offer will come.

完季冇歐聯打又要比PSG買$$馬

Lm

Montella tested Bonaventura and Suso behind Kalinic in today’s training [Sky]

343?

唔知佢排咩陣，只係知道無水貨華份

屌係wo
會唔會10場意甲冇波入

改名是無用的

已mark低會員ID

走數的腳毛

參考車仔343

垃圾米蘭

懞帥=/=干地

左屌右蘇重出江湖

Vincenzo Montella tested a 3-4-2-1 formation in training, as Milan gear up for the Derby della Madonnina with Inter.

聽到都知唔掂

踢落咪又係352

咪又係輸

如果屌仔個態同心態無改善
踢落變3411

留名

我係擔心兩個MC 頂唔頂到

Kessie跑左上去， 靠Biglia一個頂
唔知蒙帥會唔會出蒙隊+Biglia

一剛一柔

lau ming

AC MILAN will make an £80million swoop for Sergio Aguero in January.

The Sun

另一個post 見到有人叫真男人的腳毛
咁多人叫腳毛

應該係啲gay佬嘅代號

又出卡叔

個劇本應該係頭60分鐘好波
跟住一腳比人收死

羅馬都比隔離街屌打
我蘭

比個國際賽期條懵撚調整
即管睇下有咩變化

抄我

屌你找數啦

Conti都康復得幾快

國際賽時期無野講/屌

下場提子贏就有首名

有無人知career mode 22歲得番一年約可唔可以free鳩佢

見到好多手足係君如POST都反君如

撐佢既黎黎去去都係, 你咁勁不如你上台打啦
即係我要踢波既過美欺先可以反佢

無留意開，有花生食

見到幾條係我地圍爐POST既巴打撚緊狗
D POINT真係拳拳到肉

好撚搶口

等緊十五號比國米屌打

仲見到腳毛CHING數都唔找就衝出去幫拖

米蘭撚連成一線

清見到你個留言真係忍唔住quote左

都係我蘭清心水清

唔明點解要反

法國d護主黎黎去去都係"唔挑戰會得罪你? 搵食姐犯法呀, 佢代表香港所以我撐佢"

黎黎去去都係咁d垃圾 point, 好似d廢老講野咁

人地呢家代表緊香港精神呀
香港精神梗係搵食行先啦, 君如無錯架

呢個post唔鬧交, 當我無講過

國際賽期完左, 又要番黎圍爐屌蒙

真正鐘意運動既人點會接受到咁既rules

啲人係鐘意睇人打交多過睇拳擊依樣運動

係 打交可以無視規則 無規則既稱唔上焦運動

大家收拾心情睇西波未

好似打2:45, 大條道理唔使睇

屌,下年好似同new balance簽約

一陣同大陸牌子 ...

君如POST 好齊人

找數未牙清

我又冇特登睇名

係喎，未走數，可恥

下年等簽李寧啦

轉頭比人屌鳩波台狗搞事

屌唔好轉啦

罷買李寧

下年贊助全隊西裝

ac華係房同卡華奴打fifa

new barlun

禁禁下唔知禁邊度至真

兩個男人共處一室，唔係含撚就屌屎眼嫁啦

ching有經驗

樓上好GAY

痴撚線

如果簽UA點睇

UA邊度公司？

意大利兩大牌子係lotto同di donna

乜唔係個個都係咁嘅咩

ua係美國佬公司

紅色基佬警報現正生效

Puma唔爭？

其他人我唔知 但係我仲未有咁既經驗

你再唔找數就用你個菊花來還

阿蘭狗竇真係好撚基

我唔接受你既表白

告東尼又入

睇RR鬥水貨華

最佳收購VS最差

水貨華入波

AC華goal

🤔歐戰有波入，國家隊有波入

係意甲冇

國家隊堅入好多波
唔怪得阿朗欽點

AUDI ADI 都唔續
AUDI無乜野, 但係米蘭波衫唔係ADI LOGO感覺好奇怪

施華又一球

個人幾中意Under Armour

熱刺果件咪UA
都幾靚

Report: Milan want Madrid starlet

Milan are reportedly interested in signing Real Madrid midfielder Dani Ceballos.

According to Sport, Milan want Ceballos to be the ‘leader’ of their new-look midfield, despite only joining Madrid from Real Betis over the summer.

The Spain Under-21 international has played just 111 minutes across six games for Los Blancos in 2017-18, although he has scored twice.

Juventus had been linked with Ceballos, prior to him signing a six-year contract with Madrid, which reportedly includes a €500m release clause.

水貨華終於唔係對魚腩入波

一件未夠班踢意甲嘅辣殺

puma間中都幾有驚喜

意粉應該係種子隊
應該瑞典丹麥愛爾蘭希臘其中一隊

Puma好窄身
唔操fit著就暴露曬啲肥肉出黎

要身型靚著先好睇
好蝦人著
好似意粉國家隊同阿記

02年前後果件意大利先正，緊身

點解我會寒一寒

真嫁，當時國家隊成班model，超好睇

Montella hits back at Berlusconi

Vincenzo Montella has hit back at Silvio Berlusconi after his criticism of the Milan boss. “I didn’t like his advice much…”

Berlusconi admitted he did not want to appoint Montella last summer, suggesting he was overruled by his fellow board members, but the coach made it clear he was unperturbed by the ex-Milan owner’s comments, while labelling the Champions League an ‘obsession’.

“Berlusconi can say whatever he wants, he has the right to,” he told Gazzetta dello Sport.

“However, the statements that he’s made must be put into context. On my part, I will always listen fully, but this job is mine and the decisions I make must be independent.

“I like listening to advice, such as Berlusconi’s, but I didn’t like his much last season.

“Support of the board? I’m glad they’ve backed me publicly, but privately would be enough.

“Team for the derby? It would be unlikely if I did as I still have just 13 players at my disposal.

“We have the potential to reach the Champions League, it must be our obsession but we musn’t be fooled by the table.

“For now, it’s the derby of Bonaventura and Suso because there’s only a few of us at Milanello and I’ll evaluate them [on Wednesday].

“They’re two important players, whom I expect a lot of, but we won’t give any advantages to Spalletti. He doesn’t need them.”

06年個件又係勁窄
次次踢完波都勁難除
BTW著到而家都仲未爛

生生性性打返場好嘅打比啦

13人

----屌仔--卡叔--Suso-----
RR--Biglia--Kessie--波叔
----羅馬--邦隊--梅沙-------
------------老馬--------------

後備: 水貨, 告仔?

陣型都係重要
但始終要確立好個戰術 球員分工 角色
而家打落去連個核心都未知

反而上季好明確SUSO 右路核心 搭左路一個

MMirabelliOfficial‏Verified account @MassMirabelli 41m41 minutes ago
More
On our way back from #PORSUI ✈️
Sono andato a prenderli! 😉 #RicardoRodriguez e @andrevsilva19
We are ready for #DerbyMilano ⚽️🔴⚫️

btw 米拉開咗twitter account

佢指啲人去晒國家隊

蒙帥係屎，老淫虫屎都不如，低處未算低，蒙帥屌老淫虫，點都撐佢

轉基既反應

過多排就會成日同自己講自己唔係GAY

又有關於基嘅討論，好正

水貨華比蛆狗踩左一腳

屌，點解我蘭咁多基佬

今個星期無得屌蒙帥, 又變返基區

Milan are in pole position to sign Lucas Lima from Santos. The player’s contract expires in December and could join for free [UOL Esporte].

點解咁多轉會消息

如果有資金既話，的確係要繼續傾人，始終正選狀態不穩，後備能力不足

好奇問下
有無玩fifa career mode既巴打用米蘭果陣會特登買返卡卡黎用
想睇下多唔多巴打好似我咁對d功勳球員好執著

中場真係要執執佢

你啲屎都真係要執執佢

你玩拿仔會唔會買返拿維斯細簡卡雲尼

有多餘錢既話，我會買番自己鍾意既球員

雖然我係玩PES ML

LM

就好似以前打fm會簽李華度單天保至尊一樣，勁有味道

走數的腳毛改名 #28028

收到

咁易記

北上食屎

改得咁on9

28028

Milan are reportedly interested in Santos midfielder Lucas Lima, whose contract expires on December 31.

The Brazilian international can move as a free agent in the winter transfer window, with Manchester United previously linked.

Now UOL Esporte is reporting that the Rossoneri have made initial contact with Lima’s representatives, attracted by the possibility of getting him for free.

防中果個？

早知今日何必當初呢
為咗米蘭未來著想
巴打你飲尿我都收貨架喇

腳毛巴嘅走數事件比左好大教訓我地

個名後面加個(食屎)算啦

好似係

張相型到

證明依度真係好基好燈

呢個FM入面預判同位置感好好，都傳到下波唔錯

All the best for this new challenge George Oppongi Weah, President of Liberia 🇱🇷 #weareateam

卡拿迪斯副總統，韋亞總統

失敗咗幾次終於比佢選到

幾時到軍刀

軍刀走咗去教波啦

烏克蘭政治唔係人搞

烏克蘭政治一向俄佬搞

屌仔, 你生性啦

預感落到場 屌仔 , kessie 一左一右向外拉 中間得返Biglia

2 3.35 3.1

又有樓上

無左Adidas既波衫真係不敢想像

近3季都覺得好靚

AC慢慢褪色真係好稀虛

又話練新野
點解好似一鳩樣

又唔係未試過唔用Adidas
而家新傳係轉Puma , Puma設計都唔差 你睇意粉同阿狗都靚

但係蝦人著

我相信落到場肯定會嚇你一跳

又有得睇邦路斯派膠

最靚係三葉

雖然由我睇開始已經係三間
我覺得最靚係心口贊助係OPEL果陣

鐘意BWIN多d
轉PUMA都好轉新把撚

利今年件125周年波衫都幾靚既
不過女裝就無得睇低胸

Puma is set to replace Adidas as Milan’s new technical sponsor. Milan will earn around €10-15m/year, contract duration unknown [La Stampa]

adidas好似係19M?

三葉而家應該只出潮服

今年利嗰件真心靚
不過始終對呢個牌子d設計冇乜信心

咁又係利前兩季真係經典，白轉黃就收工

利物浦係我呢一代嘅心中一定要係嘉士伯

老鬼鍾意OPEL ×2

老鬼too

你今日食咗屎未

打比例必西波

未找數變超西波

官網主場波衫free printing
即刻入左件印告仔

利申:之前已經買左件作客印羅馬仔
等緊3rd away特價
個人覺得今年3rd away最靚
準備印埋盧卡仔

今場就唔西比你睇

食屎未?

Opel 同bwin 果期都正

💩

ngue

聯賽又黎

今場再賭過啦，一於食夠兩篤屎，雖然都係走數居多

賭得過喎，你驚水貨華會開齋咩

腳毛巴賭下水貨華得唔得，最多你燈到我跟你食

我已經係過街老鼠啦
唔好再叫我賭啦

不過華dee都有名你地叫意甲水貨
佢對國米入到波我抄佢wiki(英文)1次
其實最近我諗緊 食蝦條腸計唔計屎,又或者街邊洗唔乾淨既牛雜 其實都有一份屎既甘香

個名後面加(食屎)算啦

學含撚獸咁改抄Wiki算啦
抄一篇卡生

抄多篇屎

唔抄卡生OK?

抄AC米蘭，勁多

終於入波

腳毛清燈到隔離街屠夫卡生無得出

Dias 入波

WHO

素清 我地係咪有D 誤會啊

預備隊

預備隊又贏波

腳毛清你食屎係事實 我諗就矛誤會啦

燈到查漢自爆停賽， 要出屌仔

今日唔知會唔會祖場食素

大家準備好迎接干地未

牙朗聯賽開齋了,水貨華

細恩真係帶得幾好

人地食素

真食素

越咗成個身位喎

VAR

有料..........

睇哂電視都可以話無越

吓?咁都唔睇VAR ?
越晒喎老闆

屌咩var都唔睇

痴線 我唔睇慢鏡都睇到越咗成個身位

越哂wo大佬
好野好野

都話黑白間要做嘢 你有咩高科技都無用

睇左都話冇 祖記主場

痴撚線 咁都得

果然有冇var都可以黑

上次我地越半隻腳都要睇

意假真係算鳩數

成個身位 唔使慢鏡重播都見到啦

你有冇咁都唔睇var係咪on9

bastos是咪包左越位？

其實我想知 佢究竟係冇睇 睇咗唔判 定係睇片條友話判但球證自己唔判 定係點

唔係有人投訴就要睇？
之前卡生個球越隻腳指都睇var

冇包

一定越咗
入波個陣replay咗次

見唔到球證要求睇 同埋如果睇嘅會去場邊睇

肯定冇包 REPLAY 再睇果陣D哥斯達 長時間過晒越位線

唔係，球證決定
球員叫球證睇要食牌

好似邊線有個包左, 但唔係直線睇唔清

係 見到球証講咗輪跟住做個手勢

bastos隻腳冇過小禁區線但costa3分一1個身連腳越哂

後來有個重播平排睇 冇包到

黑哨合法化

我發現意甲啲重播好好笑 第一下就睇到越 遲啲再播返又無越

Lulic今日唔掂喎

食屎蛆狗

差啲派膠

手機

金條文直頭直線話球證偏幫

Alberto 搭手機呢個組合真係幾勁

手機佬

音樂比利

人地唔會下下四十幾碼成堆人都照射唔交
我蘭

pen

大家燈到music pele勁到

12碼喎球証

佢一向係意甲打得唔差

如果我地係買音樂比利 唔係卡生
我實唔洗食屎

我蘭中場無供應
下下鳩射
邊個都死

音樂比利黎到都冇用 邊個喂波俾佢

正

唔係喎 我覺得佢黎都係比人屌

佢個打法啱細因教呢種團隊反擊流

紅下話

單哂刀都唔紅

新例冇全餐

真

我蘭第一場 對面先食左個食餐

神鋒斜恩入波先定垃圾電話hattrick先

細恩一個半場出黎就反cup
飛機佬半場出黎輸多幾粒

我都想講

細恩上半場個勢跟本唔差

某隊人仲話人插水
笑死

DYBALA

我蘭未輸波前都唔差
好似係

Bernardeschi 吹大咗

不嬲都覺得基艾沙潛力大啲

同意

屌帥一落後就左路鳩斬呢點同以前一鳩樣

我都係

又係個啲要好多空位比佢跑個啲球員
同法老差唔多

拉素啲反擊真係勁
下下都去到禁區

細恩帶得好清晰
尤其反擊果陣 走位同傳波

見到好多次斜傳 割開祖記 打中堅同閘之間個空檔

封鎖Dybala=封鎖祖記 斜恩可以唔洗理 自己會帶失

人地有練走位
啲球員咪知點交
我蘭下下都鳩斬鳩傳
防都唔洗防
自己會傳失

估唔到細恩個執教能力咁高

巴卡隻鬼上咗佢身

記得好似真係有, 實行左冇耐

換埋蘭尼全力打防反

無電話hattrick了

斜恩

好明顯真係巴卡隻鬼

希望今晚拿坡里生性

無啦啦推左咁多頁

祖場食素嘛

今年米蘭前4夢碎

拉素勁到仆街

蛆連射門都冰封埋

狙個bentancur都幾好 果陣搶唔到買咗sosad

wa

咁都彈返出黎

真心同盧卡仔差唔多

打架

唔係下話

咁都唔入

臨完場先跳制

哇

咁你又走去睇

依家先睇var屌你

唔係咁都哽唔死蛆啊?

on9

又黎完場十二碼

until we score

好波

真 蛆場食素 哽死

意甲好似不嬲無呢啲foul

其實唔係12碼都得, 中哂波

係英超先有雙腳鏟直紅

係

可能真係當佢雙腳剷

咁我地輸4粒都唔係好柒姐

是但啦任佢吹
中哂波都有得吹
蛆得益先睇var
造到咁明顯

啱啱見到佢鏟落去已經覺得會奶嘢 好彩冇事

係喎 第一球又唔見佢VAR

哇屌你老母黑哨2球都贏唔撚到

心涼
細恩好波

都話VAR都無用 最終決定權係個球證度

某隊仲話鏟中人
黑哨鏡頭果然唔同啲

Terminata la rifinitura a Milanello è stato diramato l'elenco dei 23 giocatori convocati per il Derby, big match di domenica alle 20.45 a San Siro. Ecco la lista completa:

PORTIERI: A. Donnarumma, G. Donnarumma, Storari
DIFENSORI: Abate, Bonucci, Calabria, Gomez, Musacchio, Paletta, Rodriguez, Romagnoli, Zapata
CENTROCAMPISTI: Biglia, Bonaventura, Gabbia, Kessie, Locatelli, Mauri, Montolivo
ATTACCANTI: Borini, Cutrone, André Silva, Suso.

造假造到咁肉酸都收皮
笑撚死人咩

救十二碼嗰吓
嗌到老豆老母醒咗

拿坡里機會啊 今晚生性

輸比拉素都gur啲 拉素好波

黑哨都輸

基本啦

點解大因教波唔似細佬架

細佬踢波都唔似阿哥啦

天地有正氣

拿仔唔係好掂咁

燈

0-1

羅馬太縮
加上死亡三矮係有優勢個唔係好大

拿仔好勁

睇其他隊踢，再望返自己捧果隊
明明人腳咁高咁大
踢落真係唉屌

今晚係咪all in 國米

冇卡生？

上車機會

AC Milan 6:0 Arsenal
Pes Mobile

咁高咁大? 今年狂買11件先叫做拉番近D咋, 拿仔執左唔少好野, Zielinski,Diawara
都無正選踢

咁高咁大？笑左

睇下我地個屌仔同Borini 你搵佢地同Dybala mertens比？

拉素係祖記有段時間瘋狂逼搶下都可以輕鬆後場短傳互傳 拉扯破逼搶 再傳返個波出去打反擊

甚至有段時間係可以撳住祖記係半場

講真拉素中前場同米蘭比都高半班 沙域 盧卡斯 柏洛路 同米蘭三個中場比完全唔輸蝕甚至更好 人地仲要得Lucas係新人 本身已經有夾過

我蘭件水貨神鋒意甲仲未入波

今晚應該有波入

同意，因為有腳毛巴做燈

長友都180 apps

唔知今晚波叔會唔會爆SEED救佢DADY呢

Daddy越危險波叔越強大

Agent Riso: "Jankto an interesting profile for Milan, Pellegri and Salcedo? We’ll deal with it in January or June"

好彩2：45聽朝要番工

和各位手足enjoy西波

上場完封法老都輸兩粒

次次都守唔到清高既射門

思疑費倫都好過我地

費倫今季都打得好麻麻

就係好麻麻都好過我地先慘

睇緊呢場進攻好我地好多

見到性慾殺條垃圾上水

睇左上半場好一般咋喎
打得幾慢下，進攻都係2邊鳩斬多
係烏雞更頽

今晚起身睇西波

beinsport 講波把聲好似鍾仔嗰個係咪真係鍾仔黎

今晚睇唔到

我蘭唔賣辣殺 poli cristante 泰球王入波

森多主場對Atalanta都被對手受壓
我地就俾入禁住砌

好記得0射門

呢場要食飯冇睇，打到60分鐘撳stats見到一個射門都冇，即刻買對家

呢個時段有5場入面有4場有入波 其中3場都有米蘭舊將入波 分別係泰球王, poli 同 cristante

一定係蒙帥教到班人降哂LV

係米蘭魔咒至真

但凡加盟米蘭之球員，均會變弱

包唔包括飛機佬

森多

反cup 3球

有能力永續歐霸

歐霸係對面嗰隊喎

屌記錯

今季我地前七都唔知得唔得

所以輸比森多真係好正常

vido踢正前

估唔到連森多都燈到

今晚係咪重注大國際??

我蘭會戰勝歸來

國米贏教練，贏球員質素，加上主場，同支持盡快炒矇帥，睇唔到唔重注買大國際嘅理由。 上樓gogogo

有預感今晚d失波都係on99咁比人入

Lm今晚俾人456，聽朝哭喪返工

今晚又要買對家上樓

唔好睇啦清
100%會輸既波真係唔撚使諗

買國米睇完波就去睇樓了

有冇清一陣開POST

OFFICIAL MILAN XI vs. Inter (3-5-1-1):

Gigio; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Kessie, Biglia, Bonaventura, Rodriguez; Suso; Silva.

Milan bench: Storari, A. Donnarumma, Paletta, Zapata, Calabria, Abate, Gómez, Mauri, Gabbia, Montolivo, Locatelli, Cutrone.

上次個四萬禁咗出嚟
今場繼續支持懵帥

大鑊, 訓唔著, 聽朝仲要返工

國際回飛，想點

你唔係信懞帥會贏掛

大國際
Handanovic; D'Ambrosio, Skriniar, Miranda, Nagatomo; Gagliardini, Borja Valero; Candreva, Vecino, Perisic; Icardi.

今場個陣感覺麻麻

比列錫完爆波叔

見到波叔咩位都踢就覺得佢辛鳩苦
場場救契爺

內心其實好想米蘭贏.....

希望蒙師今場好好睇睇, 之後越打越好啦...

如果今場輸得難睇, 真係即炒好過...

今場好睇Suso 同屌仔適應左踢352陣形未

現時兩個同場基本係災難級表現

坐埋落去?

坐係2個大佬中間

一豬波兩老即刻"的"走佢

一陣場上俾人炒，場邊炒教練

冇手足開POST?

Opening

$$$ 同邦隊幾FD

拿波波今年真有機

飛機佬最後一場了

佢再教落去真係無眼睇

唔識講

下半場打得好

三球輸On9

icardi打吡戴帽

今季唔駛FF，平常心，睇下點執返正常啦
飛機佬一路順風

下半場進攻好左，放棄中場輸防守，膽搏膽好難講話打得好，冇得場場搏
整體都係輸，唉。

其實對面兩球傳中都到哂，防守應該要改善

搵個識防守既教練最重要

仲有搵個識用中場既教練
仲有搵個識教進攻既教練

波叔成功洗底

其實仲有咩教練肯黎執屎心

齊曬既唔使教米蘭啦

前列打淨兩隊boss, 其他四隊輸哂

波叔兩球助攻都救唔到飛機佬

其實係逼害教練
唔係點會最尾都攬一攬輸球12m
估唔到前邊入到波 最後都要出手

十弟

月尾到祖記
最唔想輸既係呢場

其實第二球我覺得似烏龍多D

咦，原來我地同利記差唔多
呢十年我地真係孖生兄弟咁

輸撚硬啦 邊有咁多盧卡仔世界波

到時仲係懵撚教咪輸撚硬

使左兩億排第十，點都係我地柒好多

不得不承認，邦隊係收購入面暫時算最水

水到爆

利記都使好多架大佬

上網睇有d人竟然講得出話炒左懵撚會仲差
話炒黎都無用，岩岩下半場睇得出有希望

其實係咪on撚9
下半場佢焗攻先睇落好左咋
完全放棄防守搏一鋪，不過天亡佢輸撚埋咋
又話咩換人換得合時
佢係有腦就一早唔洗哂兩個換人名額喇

重點就係依家已經衰到貼地喇
第10喇仆街
真係想睇佢帶撚到降班咩

RR 我屌你老母
買撚左Ac 最尾12m
快撚d 賣鳩左去 一係踢撚閪斷隻腳等佢收山垃圾

我只係想帶出懵撚無範掂

抵撚死啦 呢度啲人買親都重注對家 你條傻鳩夠膽死買我蘭你就真係唔死都冇用

我蘭同我利真係難兄難弟

d防守真係差到

岩喎，個個都買國米，係你買我蘭，抵你柒

講到明買對家，就可以上車，你條猁撚都仲要買米蘭，真係抵你巢皮

上半場係冇章法完敗
下半場係搏老命換人焗攻買大細。
好似winning換前鋒買大細咁，好彩入波先咪死唔去，一陣輸多兩球反擊又係死。
進攻係好左，兩大黑洞少左帶波

成個蘭區數十位西波專家一致叫買對家，係唔聽

你用下腦啦，賣走埋RR，波生點樣一個人踢兩邊翼衛呀

完了吧 如無意外

其實請唔到安76會唔會用番蒙撚頂埋一季先諗換帥仲好？
市面都好似無咩好教練
驚變上兩年大國際動盪期咁
為炒而炒

靠懵帥致富

btw樓上條死利狗真心柒
mon post都懶輸錢只可以怪自己唔做功課

炒幪帥未

好彩旅行唔去睇

最慘依家連主帥都輸到無晒信心，連基本戰術都編排唔到

球員狀態差都話俾佢坐一兩場冷靜下，主帥無後備架，咁多場都振作唔到真係無人幫到佢

蒙帥連點變都唔知，球員冇哂信心出去比人屠

竟然有人買我蘭
同倒錢落海無分別

都唔係第一場嘅事

賭波狗輸錢響人地區吠 長沈自己對家啦醒目

我係手機4粒
迪斯高2粒
伊卡迪3粒
水貨0粒

有個好d嘅前鋒都屌打我蘭

我理性同我請，今季先肯大執，打到屎咁都正常

另一方面就屌哂鬼，使撚左咁撚多錢，打森多都打唔掂，食屎啦
人地教頭仲要係今季先換，懵帥用左2季仲搵緊打法，唔識用球員，都唔知撐唔撐好

根本唔係時間問題

球十二碼好撚harsh
同埋都打得幾好，不過icardi真係太勁

打得好係假像。你場煬咁排多多都唔夠輸

同大恩無分別
一係大炒人
一係比人大炒
搏運

講真唔係生死戰+兩老夾住， 蒙帥點會下半場轉守為攻
分分鐘鐘又係輸夠2粒先識郁

水貨球中柱好可惜， 天要亡蒙

十二碼真係RR不智
冇黑冇盛

輸自己隊波廢，國米唔見得有拿波里咁勁

尋晚無睇，不過睇highlight輸得唔難睇
波叔d俾波幾有驚喜

呢家已經唔係追求贏波
追求輸得唔難睇就算

年年都係咁架啦
開季雄心狀志

睇完精華得2招 燒味， 蘇一招
同埋個防守廢成咁邦路斯可唔可以回水
今年個防守重差過上年夠人都比人輕易搶點

某程度同個戰術都有關
其實大半隊出黎都唔係好適應咁

蘇一招其實幾work

換咗成手牌同上季差唔多分
笑撚死人

個球梅沙右路走位引開個後衛
Suso先有咁多空位
有前無後到用中堅拉空位

係國際先仲畀suso出到招

btw睇見bonucci真係

炒咗未
又話輸埋就炒
無錢炒呀

Bonucci 響reddit 都已成最大水貨

呢幾年 幾個教練都有呢個情況:
場面打得好差 但贏到 或者 場面表面打得好但總係輸

隊草同佢最應該雪一雪
懞撚敢咩

rr畀人屌到反艇

落後焗攻睇落咪多攻勢咪好似踢得好囉

要搵個班大帝服嘅先得

最重要都係有效而多啲跑動

為傻邦打三中堅真係on鳩鳩
本身隊波打433有3個進攻點都已經攻唔起
仲要減少多個進攻點
最慘係我地就算龜住打反擊
前面又冇跑狗

Agree

蒙帥場場輸波都話米蘭回到正軌

反擊又唔一定要跑狗

但一定要有好清晰有效嘅無球跑位, 傳波路線

拉素前場都唔係快 但反擊時嘅套路好清晰 搶到波 向邊邊傳 點樣無球跑拉扯對方防線

拉素贏祖記入果球反擊 其實成功好多次 入米蘭4球有3次都係呢招

係呀
回到呢幾季嘅正軌

又一場 蒙帥幾時走

今季懞帥係應該失分嘅1分都拎唔到
應該攞分嘅又攞唔足
2樣起碼要1樣做得好先有機爭前四

今年花完咁多錢都係踢成咁...
好難有交代....

唉屌你老味, 比佢拎晒彩.....

上季d運氣用晒啦
好記得上季成日下半場或者臨尾追和，嗰陣吹到飛機佬擅長變陣，根本一直靠運

第2球禁區入面得3個防守球員
但人地有4個係禁區
你話係咪邦老師全責我覺得唔係

我蘭係抵死架

第2球比基利亞無啦啦移去邊路
佢應該係睇住個防中位

追波唔追人 分工安排問題

鬼叫係佢派膠俾人反攻咩，做下樣補位都要既，可惜佢真係做樣補位
唔知佢係咪國際賽打到腳軟，今場表現好差

波又輸左
場上又係亂咁黎
蒙懞都仲可以唔俾人炒

場場456囉唯有

如果佢唔係走落邊位中間就唔會任人射
人地4個係小禁區邊等射

今季對頭6既比賽應該輸撚曬.唯有對下游贏得幾多得幾多

你覺得仲有下遊咩十弟

應該主要無名帥肯接手，係咁轉同上年國米咁就死

上季唔係迪保亞條垃圾應該唔到我蘭有前6

我地而家中游料

今場佢真係唔掂, 不過無計, 年紀大又場場踢足... 邦隊可能都要休息下調整返個心態, feel 到佢無信心同想靠長傳搏表現/立功

原本我以為盧卡仔出黎換佢，點知佢都係踢足全場，真係無抖過

我覺得全部球員都冇問題
季前隊草都踢到識飛
狀態差同領隊調度有關

其實中場Loca 搭Biglia係對中路保護相對較好

如果Biglia 搭Kessie 仲要加多個屌仔 其實Biglia防守壓力好大
真藍黑果陣係用Kurtic 搭Conti 再加Kessie係右路
三個都係大嘅覆蓋範圍同上落能力

應該係肥安唔肯返

飛機佬而家最大問題係唔識點幫球員揚長避短
反而係將好幾名球員嘅缺點放大 , 對面就捉住黎打

唔好再俾屌仔踼中場啦
但係佢今場又入波，反屌又輸一場

第二球真係唔關邦路斯事 比基陰得佢太勁 佢想補都補唔切

其實依家個陣
可能打4312仲好
反正都係後面8個人打氣架啦
前面3件咪由鳩得佢亂走囉
打4231同433又唔夠翼
352又攻唔起比人打反擊

好似下半場咁打324算啦
橫掂都係鳩黎
同人對攻算鳩數

我又唔覺得邦路斯打得差，防守向來都係靠整體而唔係個人質素。當年大簡贏世界杯做世界足球先生，去到皇馬咪一樣成日俾人污辱

似3322

防守咁差同中場硬度唔夠有關
之前出蒙特時下下放比人攻, 3中堅點會打得好
呢兩場硬仗明顯地一個拉素唔夠用
蒙帥都唔試下盧卡+拉素+隊草
冇攻勢咪下半場換屌仔SUSO入來攻

仲有我地中場冇控制力同前場唔夠攻力
都會令到防線受壓
所以我覺得前兩年羅馬仔已經好勁

米蘭兩度追和最後2-3負於國米，蒙迪拿表示為球隊的表現感到驕傲，“如果我們帶著這樣的鬥志比賽，我們不會再輸球了”。

重覆到季尾

loca次次後備出黎作用都好明顯 雖然推進能力係差啲但可以用戰術搭夠 唔明點解死用屌仔

起碼真係中場打法
屌仔淨係識向前

前面派膠斷波比人反搶好大個原因係中場線冇拖住對面節奏
一個拉素走唔哂咁多邊, 下下人地都打快, 自己亂都冇法

最傷係屌仔打中場的話 下下係中圈位 推幾下就斷 好多時果陣隊波就開始壓上去

佢一斷比人打反擊 大半隊唔上唔落咁

所以屌仔愈近對面龍門就愈安全

我唯一諗到可以俾佢嘅order係三閘線前唔好上腳 傳返個波俾其他人 隊友見到佢插上三閘線後俾波佢 之後由佢舞一舞突破然後傳中/射門 咁就掩蓋到佢缺點同發揮優點

應該要試返左屌右蘇中施華
施華就算入唔到波at least做到串連，拎到個控球權先
cutrone 繼續做奇兵

最簡單好似季前對拜仁咁
佢一攞波即刻同人打one two爆落底線

左邊中場位
真係Loca>查漢>蒙隊>屌仔

覺得最大問題係中場防高
而家成個中場防守聚曬落Biglia度，比你擺五個中堅係後面都解決唔到問題

你可以打到曼城咁水銀瀉地咪可以單防中囉
最斃我地只係老鼠拉亀

唔係怪球員, 純粹講下邊個球員狀態唔好咋

好明顯主帥問題直先係根本所在

可能打返左屌右蘇最好.....

左屌右蘇0替補 用一兩場就得 打咁多線冇可能

而家咁排仲係3中場為主
比較好就係 Loca + Biglia 搭罰球王 / Kessie是但一個

有左查右波

隊草時時衝咗上去
要好似車仔咁搵個人逗住法比先得

而家米蘭需要 尼安 屌老虎 古卡

好多個都打唔好
入波果兩個都係黑洞來
我覺得好多理由都可以指出呢班人唔好差
差既蒙牛已經落左後備
真係輸教練

以前柒柒嬲D就真係能力有限冇得講

蒙牛>屌仔

冇適合既人接手，又輸得唔夠甘，FM唯有焗撐

問下加度素接唔接

真係想護級咩

自從我傷咗聯賽未贏過
反蒙黨

訓醒仲未炒懵撚

光頭佬出咗黎話支持佢喇
等下星期啦

冇好人選係主因

雖然你地個個都話飛機廢
但我覺得都要睇返我地今年買人其實唔算成功
一路講好耐既翼同中場冇影
買既人係叫有實力
但唔係帶得起隊波
就係雞蟲同波班一路屌左好耐既野
用兩億都冇粒星睇下
所以仲係要靠suso同屌仔兩個
講輪換都係得前鋒同埋攻中有得選擇下
其他位真係勝利十一人

問下兩個雲爺爺啦

係囉
無美欺阿朗點踢牙

俾蛆拿456就名正言順

我認同買完人唔會失經無神升一 grade，但而家隊波降左 grade，仲衰過 433 嗰陣
之前我幫左飛機佬講好多好說話，而家都幫唔落喇

我都睇咗好多年飛機佬 其實就唔覺佢係好廢 但唔知點解係米蘭越教越頹咁
同有啲問題 上冇理由睇唔到

其實就呢兩場輸但都睇到有啲調整 不過今季開季期望值係大

而法禿都三番四次出黎講要預今季係磨合為主 要有耐性

我都唔撐飛機仔
所以等冬季補強同肥安降臨啦

咁買人法下季冇歐聯蝕到喊

蒙帥唔算好廢， 不過太硬頸
水貨華+卡叔一早要試啦， 唔燒到埋身都唔撚用
轉左3中堅， 唔肯轉返轉頭
有歐霸都唔輪換， 打死Biglia同Kessie兩個老野
死放屌仔係中場， 唔出Loca

轉會方面， 你買星變相要買少兩三個先夠數， 分分鐘鐘仲死
跟本留到尼安， 有古卡/拖拉機/巴達積， 兵源會可觀好多

話時話拖拉機好似失埋蹤

係熱拿亞打緊 [soasd] 不過個狀態要打返起

睇咁耐都唔知佢打法係咩
係後上有啲睇頭咁解

要星既 果兩億買得一兩個人

我覺得隊波補強ok喎，兩億唔會買到麥巴比

一炮過買星
上年原班人馬夾個尼馬咪仲死

我就睇下唔炒到季尾可以排第幾
同歐霸會唔會一對勁少少就收工
我諗都八成

上場歐霸都差啲收皮啦

雲爺爺都大炒我地啦，點踢

未必 都係廢

之前同蒙帥續約有條係季尾無歐聯就可以無條件解約
唔知會唔會頂到季尾

睇返上場歐霸，好似羅馬仔臨尾派膠輸十二碼，係補時波叔妙傳先救返懵帥一命

今次又有似曾相識既臨尾輸十二碼，搞到波叔今場兩球助攻都回天乏術

邊個反懵邊個正義一睇就知

波連尼自從轉左位打得好左，至少唔係負分

季尾冇歐聯都幾大獲
$$馬唔知37.5M定50M release clause
suso又好似傳緊去皇馬

九成冇

出撚晒奶力救佢daddy

波叔真係打得算好架喇.... 屌下屌下你就發覺今場其實佢無乜問題, 仲有唔少位唔錯.... 反而之前寄予厚望gei 邦隊先最令人失望...... 原本expect 佢帶條防線再升grade, 點知而家梅沙最穩, 甚至羅馬仔都踢好過佢.....

上半場得佢射中過龍,D攻勢比SUSO屌仔斷撚晒,水貪華射都冇得射

Suso 好明顯唔適應左邊, 見佢同屌仔上半場會互阻對方啲位置... 一打右邊就解放返佢左腳. 而屌仔, 我感情上想佢打返好, 但理性上真係要屌柒佢dup 低頭死推.....

所以我先前已經講過而家嘅suso , 屌仔 兩個只能出一個

Suso>>>>>>>>>>>> diu jai

根本中場出屌仔就唔可以擺人係佢前面
之前, 前查後屌已經嚴重爭波踢
更何況係唔適應嘅Suso
水貨明明踢開偏左, 蒙帥個天才出左蘇右水
放水貨係左邊,水貨會踢前d偏中, 變相同屌仔爭波踢情況無咁嚴重, 淨係玩9 RR
中場出蒙隊好過, 起碼蒙隊會刷橫傳後傳同解圍式長傳, 好過屌仔唔傳

今朝睇返上半場
個安排都怪怪地 點解好多時拉邊接應係Silva, 屌仔入禁區

一上雙中鋒後 Cutrone 同 SIiva 兩個中鋒係拉扯 造成空間出現兩個入波
Suso 果球 雙中鋒入禁區拉走中堅 波生同梅沙右路再拉走防中 造成大國際禁區頂一大個空檔比Suso 可以好好調整咁用波

第二球就雙中鋒帶咗三個對面人去前點 睇漏咗遠柱後上屌仔

不過呢個係全攻陣
後防穿哂窿

出下半場個陣 Biglia 變相要企到好前組織 後面咪一遍大草原咁

下半場就互相傷害 長佑守唔住波生
另一邊RR又係守唔住

等星散

無歐聯 星散 大陸佬唔玩無人接 破產降班好似之前費倫咁 rip

前4都幾肯定係祖記，拿坡里，羅馬，國米

Milan 同佢地踢落，有好大差距

唔知係戰術定人腳問題?

你係咪數漏拉素？
已經2次贏咗祖記喎

咁又未必

法禿都開聲講過有plan B 係如果入唔到歐冠

有冇plan C係連歐霸都入唔到

一黎人腳大變 默契未有 有部份又未適應意甲
二黎戰術上都係有問題 但係有改善不過慢

前四祖記 , 羅馬 , 拿仔 / 另外有力爭四嘅拉素都係夾咗好耐有默契

有個訪問係有講 冇歐戰都有計劃

拉素踢落仲好過羅馬

好多因素影響
細恩的確戰術上夠清晰 深蹲防守 加中場絞殺
防反 估唔到Alberto同手機咁夾 個化學反應咁好

加上防反個套路夠殺 同一個反擊成功拎唔少入波

意甲唔比人食素

要請教練，不如搵雲利亞里汁下對波先

如果之前夏天買得斷屌老虎就好

V92 都好

講咗好多次 佢係法甲帶緊南特

好似係佢自己想返巴

我地仲可以靠霸氣盃 下季踢歐聯

而家困境係冇人接手隊波

竟然有
唔會係執咗佢卦

霸氣盃唔計跌落果D, 唔計雲加, 都仲有拉素

要支持雲爺爺專心英超

變護級球隊

有冇Plan R呀

咪星散計劃

個計劃咪散班用青年軍落場踢埋佢

其實咪撚搞笑喇
個教練係懵撚呀，唔係摩連奴呀

加度素教

依家根本大家阿婆教都好撚過懵撚
反正都係由得班人落場鳩踢
直接無教練好過喇

飛機佬落場踢

究竟懵撚頭半季係咪請槍教

可能入波仲快過件水貨

我依家既期望跌到今季夾得熟隊波 用得熟2-3套戰術
1月執一執條中場 唔星散就夠了

唔降班就算

Criscitello: In the end of this season the rossoneri will knock Conte's door.

即係飛機教到尾

歐霸都未必有

隔離街無歐霸咪又係屌打我地，睇開d啦

其實我一直都想屌地黎教
之前佢係狙劈炮我就開始ff佢

干地係車被迫玩15人名單, 我蘭而家都係得15人

老馬, 邦隊, 梅沙, 羅馬, 波叔, 阿隊, RR, Kessie, Biglia, 查漢, 盧卡, Suso, 卡叔, 水貨, 告仔

屌仔已經唔當係人

波叔都可以變返人
屌仔你生性啦

屌仔就算啦

屌你仲未找數
你走咁耐數
我地柒足咁耐

之前干地帶意大利國家隊已經睇得出佢可以用啲能力有限既球員踢得出成績，戰術上真係有啲料到，帶車仔就慘啲，想買邊個就買唔到邊個，佢都帶到心灰意冷，唔知佢肯唔肯過黎帶領米蘭重新起步

波叔近幾場已經唔止係人咁簡單，係表現最好嗰幾個
淨係上場已經有唔少鏡頭落喺佢身上，我記得佢有一下後場傳失，自己追番再截埋，技術可能無其他人咁好，但係勤力方面佢真係無得頂，前場就係咁搵機會出波，後場就不論追唔追到都照返落去回防，翼衛需要既心態佢有齊晒

干地祖雲icon來，會咁好死過死敵教？

反而RR就柒左兩場
依場幫伊卡迪帶帽
打羅馬就頂比Florenzi打反擊
係咪分左半邊腦比波叔

早幾年既球壇都仲好難講，但係近年既話，凡事都有可能

以前摩佬教國米教皇馬嗰時，有邊個會諗到佢會走去教曼聯

後防球員真係幾慘，全場走上走落，不過不失，但係派一次膠已經可以成為罪人

前鋒就錯失幾多次機會都好，最後入到一球已經可以成為英雄

最近米蘭班後防球員個個輪住派膠

施丹唔會教巴塞，哥狗死不去皇馬
馬甸尼都冇可能去國米做行政

Icon嘅野冇得講，踢完教波有呢樣野講。
飛機仔未到icon仲好d可以周圍去，干地十幾年祖雲達斯人仲要隊長，好難叫佢來。

當然我好想佢來，佢真有料

成班人講就威威, 最尾又係走數累隊波

得我正正經經找左罰抄數

熱那亞個場再唔攞分真係含得撚

拎到一分咪偷笑

安76都教過蛆

又有人想呃撚含

為隊西波唔值得

好安答送懞帥一程

諗下上季第一次自我崩潰就係贏完祖跟住打安答輸3球

認真講唔燈唔鳩up, 呢場都失分真係死撚得，我蘭定懞帥都係

個POST推爆都唔知水貨華開齋未

你又岩

推慢左好多

肥安而家都係揀啲起點高嘅球隊黎教

屌d 野無限輪迴
真係無野好討論

刷數據

意粉對瑞典

咁都中下簽

出年會唔會見唔到意大利

還掂世界杯都慣左分組出局

輸鳩硬

保方準備提早退休

雲杜拿玩撚完啦

慳番件波衫錢

一陣又話踢埋歐國盃先走

聽講佢開始回塘

抽中最格食格果隊

希望佢可以頂到60歲

以佢上兩場表現，抽邊隊都係一鳩樣

我真係諗唔明打424做乜鳩
中場又唔係勁過人
兩隻前鋒又唔係以前咁樣一隻前鋒塔一隻九號半
又浪費曬恩斯尼同簡達華進攻能力
真係9唔撚塔8
好鬼似以前英格蘭
邊個勁邊個係星就鳩砌落去咁

中場太單薄

反而干地果陣隊仲廢過而家，都仲打到好波

曼城好撚勁

無計拿玻里玩輪換 中場失去控制

我都覺得奇 睇一睇個陣就知咩事

拿波里爭意甲啦

老細賽前都講明留力打大國際

今年咁好機會 當年全力聯賽

意粉附加賽用聖西路做主場

黑氣傳埋過去

仲要搵薯仔田

有時睇意粉會有睇緊我蘭垃圾波既感覺

意粉出局又係輸教頭

好驚76會去教又唔理米蘭

回家啦

唔好話, 肥安接意大利唔係冇可能

我覺得佢接意粉機會好大

其實近40年
米蘭祖記啲人強
國家隊都強
起碼挨到去十六強
除左04年

今年要報04之仇 不過怕馬失前蹄

我地幾時再出到個沙基 索夫 臘味同干地呀屌

意大利教練呢代唔差喎，無去國家隊姐

遲下屌帥接棒

屌帥啲波其實係好鳩
好冇紀律性

唔知派路教唔教波

Milan could bring Lucas Lima in from Santos as a free agent in January, according to Sky Sport Italia.

The 27-year-old Brazilian creative midfielder’s current contract is due to expire on December 31.

He is believed to be considering other offers as well, most notably from Chinese club Hebei China Fortune.

Lima has never played outside of Brazil, as his previous clubs are Internacional and Sport Recife.

The Rossoneri already spent over €200m to bring in 11 new players over the summer.

屌帥應該會等施丹出事

According to Brazilian and Italian sources, Kaka will return to Milan for 6 months to end his career. He has called Fassone to ask for his permission to come back.

穩定軍心

唔係番黎踢下話

我覺得幾好呀, 做下後備,
又可以提高士氣, 吸FANS

番黎賣波衫

鎮一鎮邦老師

支持
佢番黎我真係感動到喊, 回家退休啦

2個大佬

佢返好過肥安返

仲有用？

精神士氣 唔預佢落場

賣波衫都抵啦

已有蒙特

係番黎, 即刻買KAKA件波衫

覺得佢仲有貨交

毒撚梅沙又要讓出22號

有廿分鐘貨仔都夠

點解咁覺得

佢上次借返黎已經冇貨交，而家仲老咗幾年

註冊咗唔可以話改就改

上次返黎果陣唔差 同泰球皇夾得幾好

係，佢返黎實買返件

8 10 22都比人著曬啦喎
Btw kaka

好想佢返黎踢，最尾一輪入波幫米蘭入歐聯

本身個個輪住派膠唔知印邊個好
Kaka返黎就印Kaka

而家嘅Kaka都可能有作用過波叔踢前面

卡卡派牌一定好過屌仔

比個廢老番來半年帶番起個進攻

波叔已經好過隊入面好多人

如果一個廢老都踢得好過我地班人代表啲咩

波叔除左龍有咩位唔踢得

又迫害波叔

波連尼是無辜的

卡卡d視野同組織要同屌仔比都幾侮辱

冇話邊個好，作用唔同，而家冇組織咪卡卡好。

就算打防反都係卡卡

迷卡黨

波叔前面同波叔後面差好遠

蒙帥LIVE緊

卡卡係反擊王
而家嘅de bruyne 有啲似當年卡卡
自己爆又得，放直線又毒

佢連美職都唔係幾踢得掂 唔好返黎啦

追風少年最後探戈
我保證場場睇支持佢

我覺得係份信仰姐
大家都知佢唔再勁，不過聽到佢話番來都係開心

最怕係唔出佢又嘈 出左佢又冇表現
後備出黎踢半個鐘冇所謂
正選真係不了 睇佢係奧蘭多 以前果d速度爆破冇哂
傳波都仲有既

我估佢唔介意嘅
以佢實力做後備落場應該有用
可惜蒙帥戰術廢唔會識用佢

kaka 係 icon
好頭好尾掛住名喺米蘭退休啫
唔好諗佢會想踢啦

即係吉祥物

即係馬特拉斯係隔離街最後一年咁 ？

返黎屌下班友都好

activate 蒙牛

開始22 埋尾35

帶下更衣室就得，想佢幫到手就諗多左

82啦

應該無乜啦 睇佢奧蘭多精華完全無晒速 本身又唔算助攻力好勁做到大腦

果陣係唔差 應該算好添 但一去美職差晒

Bonaventura is leading the angry group (which includes Suso), they aren't happy with the change in formation & waste of summer preparations.

They are also unhappy with sacking Emanuele Mara, there was a conflict between Montella and Bonaventura yesterday because of a foul.

avengers

反了反了

反啦

又黎更衣室問題

反動派加油

點會唔反
用成個暑假同埋聯賽歐霸黎操433
就係一個傻邦攪到352同433都唔上唔落咁

熱身賽一路433, 季初唔好突然轉352係幾多人唔適應既, 呢樣飛機仔叫FM買卡生無諗清楚咁, 佢想433又無入翼, 仲放埋大帝

但老實講 邦老師咁樣擺係眼前的確係好難FM唔買

我諗冇人會諗到佢黎到打得咁差既

買老師去到意甲開鑼都仲係433呢樣已經ON99啦

一黎佢自己的確打唔出水準
二黎飛機佬戰術上都有問題 成隊都唔太適應

反蒙黨正式成立

反埋另一個蒙OK?

果件都收左皮啦

而家陣型問題唔係最大

最大問題係飛機佬個戰術
上季呢個時候 深蹲防反 壓縮三線縱深 減少無謂控球 專心反擊 打到上第二 到下半季心雄開始打控球推前同拉闊返防線就可以崩潰

打控球成班球員懶懶閒唔走位真係好忟

咁睇即係佢戰術修為唔到家, 搞左一年, 唔好同我講球員唔掂, 而家組織衰撚過中下遊

而家大趨勢 係強調大量有效嘅無球跑位空切拉扯 製造局勢人數優勢壓逼 仲有就係快速簡潔嘅向前傳

飛機佬而家米蘭表現出黎果種偏古典式控球戰術 對住現代式體力 技術並存嘅打法 除非你隊波控傳接高出好多班

但就算強如當年肥安米蘭有時對住啲體力型衝搶球隊都會手忙腳亂

拿玻里

唔止拿仔 , 多特都係咁
一係就好似羅馬咁 , 中後場好幾個都有獨自推進力 可以自己推個波上去再傳比中前場球員

係, 季前練433 但開季打343

最慘係右邊無咗CONTI，中堅、防中位大脷基斯，可以話係完全無後備

踢352根本係要燃燒生命咁踢勝利十一人，踢唔出水準就會好似依家咁自取滅亡

水貨華如果係度耐啲已經加入咗 頭幾場意甲俾人逼害 死都唔出

應該全部加入晒，剩返波叔撐懵

炒唔炒由佢，但最起碼真係要搵到球員長處發揮，而家一堆人響佢手下越打越廢

懞帥不論433定352中場都係0防守

個個係前球會踢得勁撚到
過到黎全數收皮
懵撚無問題既話應該聖西路個場有問題喇

佢根本就唔用中場
所以前面巴打話佢打控傳
我真係R哂頭

佢想打控傳 但實際上打唔打到出黎係另一回事

其實你見到蘇素歸中就知其實佢係想加強中場運球能力 佢係有心想用中場 可惜效果真心唔得

同埋米蘭無球跑動能力真係好差
係由肥安年代已經係咁
有少少唔明點解咁多代都唔會搞下個問題

所以真係睇唔出隊波其實咁後生

MilanNews: Abate & Romagnoli not called up for minor physical issues. Zapata, Gomez & Mauri left out as a technical decision.

羅馬

立即燈番一球

神燈

轉左台睇獌狗,點知即刻入番球

清高

車打到好似作客咁

羅馬痛失兩分

當年有買清高既話

羅馬個中後場都有獨自向前推進能力 另類唔怕壓逼

我地條中後場其實個個都有能力, 但係唔知點解夾埋一齊會咁7

真係歸咎於懵帥個套戰術?

佢上季岩岩黎個陣真係想佢打控傳
愈打愈唔係個回事

之後有巴打提過佢打防反仲好
屌喇星呢家兩頭唔到岸

季前熱身賽都打到好似羅馬今場咁架,
有長傳, 有帶波, 有傳控,

但係聯賽一開始, 個個好似唔識踢波咁,
又唔郁,又唔走位, 啲傳波垃圾級,

上季頭半季係深蹲式放棄控球防反
跟住冬天先心雄成隊壓前控球

季前賽果陣打法仲係簡單 快速運個波去兩翼

而家就唔知佢想打中路定邊路

我自己就鍾意睇防反既
明明後場有人
出盧卡拉素雙防中開防反陣基本上盤面唔會好似而家咁差
唔好同我講意大利人唔識打防反, 冇可能
守到下半場未入波咪出多個告仔湧一波
0比0都好過邢家咁柒

今季未和過

未開季嗰陣心諗後場咁多猛人
就算未夾熟頂多咪係咁和
點知而家係咁比人入234

你睇上季去到呢一輪嘅情況
8輪
開局3連敗
3:2 輸拖連奴
4:2 輸拿仔
0:1 輸烏雞
0:1 贏森多
2:0 贏拉素
0:0 贏費倫
4:3 贏西瓜皮
1:3 贏基爾禾

入14球 失12球 排第3

今季 8輪 4勝4負
入12球 失13球
排第10

第一輪贏拖啊師兄

主場3：2 比洛迪臨完場十二碼俾當拿閪救出

賽後訪問米帥講笑話早知唔提攜$馬

呢場巴卡載帽

水貨華連巴卡都不如

SOR 記錯

上季主要係後來好多1:0 0:0
輸都係1球 贏就都係1,2球

所以最大問題係防守,
都守唔穏, 何來進攻,
場場都俾人456, 之後放棄防守全力攻,
有鬼用咩,

今年條後防膠左,舊年羅馬仔邊有咁多膠派

upgrade左人腳反而仲廢左
懵撚功不可抹

米蘭體育話飛機佬可能今場試屌仔打LWB

終於發配邊疆

其實如果真係張圖呢11人
點解唔442 / 4411

雙前 Cutrone Silva

雙MC 罰球王 LOCA / 兩側 左屌 右SO

4後衛 RR 邦隊 梅沙 卡拉

踢落就知 d人打打下會唔同位 好神奇…

落到場都係鳩斬

陣係死 上場走位先係最重要
呢樣打打下唔同陣好正常

打出嚟應該真係442 suso 應該會係右邊偏中間攞波 卡拉仔打返full back

啱 所以打打下都會自動左屌右so rr補左閘位 咁排唔係打爆人就係比人打爆

而家suso唔打右邊好似唔識踢咁 定左型

球風 , 體型 , 習慣 戰術安排 好多因素影響
但近排睇 佢係 打邊路比較好

如果真係呢個陣, 中場硬度不足,
防守得盧卡仔一個,
其餘三個技術型, 要三個波先夠, 重要係三個矮仔

真係唔係打爆人, 就係俾人打爆,

其實中間擺施華 格硬要suso向中間靠係有d迫 打返邊大家都舒服 除非戰術上兩條友會換下位踢 咁入中間都有意義

Suso 屌仔打邊兩邊
cutrone 突前搶點
silva 係中間同禁區k角接應
睇落比較理想

屌仔查漢會唔會又爭波踢

不如索性出埋波叔打右翼衛。有前無後

有冇手足今晚睇西波,利申:唔睇
有預感水貨華又有波入

葡萄牙君如

AC華歐覇開左必中

睇番卡卡d j片就知以前肥安反擊走位幾好

就算雷哥時期好多時都係反擊一下直線劏穿對手防線俾2個前鋒食糊

上場佢連後場截波都有埋，RR之後，打得最好既翼衛係佢架啦，上場佢打得好過RR添

究竟係以前啲米蘭球員技術意識好好多，定係戰術影響差別咁大呢

點解而家變左打3點05分嘅

冬令時間？

冬令應該係打0345，歐霸啲時間成日都怪怪地

Milan will lineup with a 3-5-2, but will be a 4-4-2 when not in possession with Suso & Jack on the wings and Calabria back in defense

果然同估計一樣 442

歐霸夏令1，3，冬令2，4

霸氣盃不嬲有兩個slot(太多隊又唔似歐聯分兩日 你當呃下轉播費)

0100 (0200) 同 0305（0405）

分組賽冇搭9開波嘅場

西波不似預期

水貨華歐霸又變神射手

繼續邊睇邊屌懵撚

無人開即討

呢場防反喎

我唔敢講，怕燈，你地明啦，防反來

靚波呀

越位

詐糊 告仔d走位

呢場好似冇咁。。。。

壓縮中後場，打落有亮點

壓縮中後防，人多守好左，攻擊由左右上，簡單d，兩個前鋒撞得衝得。

睇到嘅係咁

SUSO 係咪一定要射

開左即討

屌 真係好失望

又浪費咗我人生嘅兩個鐘

冬季轉會唔好諗買乜野球員住啦，用筆資金黎搵個好教練啦

我一路睇都係呢個樣

真係廢到好撚誇張
已經唔識形容

懵撚已經連主場打廢隊都可以0:0
佢再教落去我決定今季唔降班就收貨了

我都唔知係咩事 年年都話啲人夾好咗就會踢得好啲 但啲新人次次都係越打越差 究竟係咪我蘭戰術過晒時嘅問題

朗奴高文定懵帥廢D？

踢到咁撚樣其實真係不能接受
正常根本一撚早炒左
攬住條完全無撚用既懵撚都唔知高層想點

依個時間請唔到好教練掛
只能說蒙帥好彩

明明呢個陣，suso同查漢企禁區頂左右兩邊，就係唔試下one two，比翼再自己前插屌入去。

呢個套路好常見姐，又係唔知做乜唔咁打

班波好撚頹
已經轉左好多次陣式都係咁撚樣
明顯係戰術踢法同班球員唔夾
邊撚個落場都係踢到咁撚樣
依個情況下唔炒教練真係唔可能有起色
對面咁既隊都打唔入已經係警號
講緊今場係主場，仲要已經係大部分主力
得罪咁講條垃圾再教落去護級係遲早既事

中場鳩射，老師鳩斬無限loop

依個form 由上季開始完全無變過
只係d人換左
所以懵撚唔去死都唔知邊個去死
一係再換過隊人比懵撚睇下係咪又係咁踢

鳩射之餘呢班中場遠射其實好差
冇人識重炮，冇人識攞角
射左咁多都冇球靚

AC好廢 對住垃圾aek 都仲要主場和波
成隊波缺乏組織能力球員間支援不足加上跑動少傳波路線相同少，球員間溝通不足經常出現比位唔比腳 、比腳唔比位蝦碌場面浪費機會。
對付拍大巴戰術本身就需要前場左中右三邊輪流插前拉散對方防線，今場和波明顯係教練部署有問題

比多啲時間懞撚
下場一定會好啲

話哂頂級教練喎

濛撚條廢柴仲未炒

真係想知fm高層佢地對懵帥可以有幾強忍耐力，下場我實買對家贏

“如果我們帶著這樣的鬥志比賽，我們不會再輸球了”。
做到唔輸球
進步咗一大步喇

反而有樣有趣係新人初到表現都好
但越打越衰

越睇越似上季大國際個狀態

上季咪就係領隊累事囉

真係好無癮，次次對強少少既隊都輸
咁既教練仲留黎做咩

唔輪換打到謝曬
成日試新野, 指令分工又唔清晰
成日睇到球員D眼神好迷茫

垃圾

場場排陣都唔同
但踢落一樣
根本戰術出問題

前幾年打下遊成日攻唔入之後輸，呢加對中上必輸不知所謂🙄，果時起碼放低對上遊一定打龜呢加自信對攻

其實對中上游肯打守，出番幾個防中，放棄多餘球權，未至於咁差。

勁就唔勁嫁啦，打到呢場咁囉。
呢場對面機會唔多啦，派膠兩個機會囉，下半場都冇入肉攻勢，告仔欠運姐。

我地放棄固有嘅包袱，用場場比人456作為起點去睇場波，今場0比0算好

蒙帥護級料，唔好期望歐冠，但求和下贏下護到級已經好好

尋晚睇咗廿幾分鐘左右

睇落好似好多射波 但下下係 禁區頂中場球員遠射
作為DMC嘅Loca就咁睇都幾腳

睇到幾樣野
1. 進攻安排問題 球員去到禁區頂唔知點做到組織入去
2. 球員心態可能出咗問題 唔跟戰術安排 見有位自己夾硬黎 (賽前傳屌仔為首有班不滿飛機佬戰術安排 我諗唔係空穴來風)

另外就似係想複製 上輪打吡下半場將Suso 後徹嘅打法 但上場果陣明顯係賭命式變陣 唔可以常規用法

睇過好多次 屌仔同Suso 真係唔可以同場 未來唔知 起碼暫時係

仲有就係睇得出 中堅 同 雙中鋒 完全係冇默契

好多時一啲失誤就係欠缺默契下誤會發生

飛機佬又出黎打飛機
屌佢老母仲唔認衰一咪賴球員

今輪歐戰
巴卡 大隻仔 Ocamp入波

好似仲有巴神

其實你地覺得隊波進攻要點執？

我覺得呢場算係有至少比到波告仔完成射門。

屌仔係左翼位有傳中，靠前靠邊左斷波後壓力冇咁大

球權去左兩翼，失波後中場有查漢，盧卡同suso做第一屏障，比人反擊都冇咁入肉。

係差查漢同suso冇前插入禁區姐，全部波到禁區頂猜唔入就射，組織上差個key pass

依個陣對番強隊，兩邊路防守力嚴重不足，又係賭命

禁區內起腳或頭頂有六定七腳，比之前多，可能對手中游料有關，不過對比森多場西波扣除鳩射呢場進攻都入肉左

前邦隊助攻巴卡

AEK 都可以係中路橫衝直撞到米蘭禁區頂下 打返意甲十死無生

和波

邦邦傳中助攻巴卡

喺黃潛俾兩個人拍住都痴得咁靚
你話我地隊波冇問題我真係唔信

虛火來嫁姐
入波咪好，唔入波唔買斷暑假又要番米蘭報到

巴卡過到去都唔算好好表現其實

水貨華仲差過佢
有咩好講

睇精華好似打得幾好

無心機睇哂成場波
希望下季繼續科水

即討全區一致覺得係西波，我話隊波好左比人話番轉頭

好彩無睇，連歐霸都踢唔掂，等俾好安答收啦

我正係睇左精華咋
費時再睇番, 無心機

你standard定到意乙level 隊波場場超水準tim

咁隊波都閪左咁耐, 並唔係一炮過換哂11個人即刻可以解決到既

我諗我地都係慣左垃圾波, 認命, 隊波的確係中下游

下場作客輸埋隨時出局

已經唔係講解決啲咩
係仲衰過上季
上季啲人就話廢踢唔到戰術
今季換哂堆人又話戰術要時間夾
任你up

咁多場講真有邊場真係踢得好
次次輸完就話下場點點點
咪一鳩樣亂踢鳩斬
大家有眼睇隊波係咪有調整過有進步過
差唔多3個月都未搵到form
唔通要3年時間？

最搞笑係上年係到懶巴卡蒙牛呢加換晒d 人衰過上年真係笑死

一早話咗堆人係廢但未至於比安坡里呢類下游禁住踢
但個個賴人腳
咁有咩好講
買唔到c朗美斯廢永遠都係中下游球隊

蒙牛 巴卡的確有問題

上年帶到第六，唔算中下游隊

我淨係記得上季有人話中場水平係中下游
所以踢唔到戰術

總之懵帥最神奇係將d人調晒去踢唔啱既位，屌仔跟中場，屈 suso 返中路，RR唔上唔落唔知做乜，上季就蒙隊+mati 亂咁黎

我都諗唔到有咩方法解決

唯一咪炒撚左懵撚佢啦
玩左3個月都無一套正常既陣容都無, 每場都變, 但唔變又唔得, 其實好撚茅盾

就爆POST,有冇手足開
ME唔開了 ,腳頭差,開親POST好似未贏過

上兩季進攻根本淨係靠屌仔 suso 爆發，而家無埋左屌右蘇，即刻打回原形

上季打常規433(4141) 得簡單嘛
上半 左屌右SO
下半 左爆右SO
未轉控球前 守到波就快傳去兩側 等兩隻翼自己cut in / 落底

最嘔心次次賽後都話球員太想表現自己咩每場進步緊
加斯柏連尼尋晚贏3比1都話班波踢得唔好
standard係邊好影響隊波表現
你場場贏唔到都話進步緊咪場場都咁踢囉

水貨華進化到歐霸都入唔到波

下場又到卡生拍告東尼
無敵輪換

睇落前鋒夾卡生打落會好啲

今場Silva搭Cutrone 好似怪怪地

場場試新野
我係SUSO屌仔都屌撚哂鬼

佢又唔敢雪鳩老師, 然後打番433

其實暫時睇屌仔 suso 同場真係唔多算好
成隊波都唔適應 但佢兩個似係最唔適應

加斯柏連尼係帶大國際柒過下
但跟住帶熱拿亞同而家真藍黑真係幾好

蒙帥咁廢唔會突然變勁啦

輸少當贏算，反正又唔換帥

下場都唔知點死，RR打緊中堅，出哂三個技術流中場壓迫差，隊草好沉

到而家仍然接受唔到季初左波右蘇,屌仔踢中場依個ON9決定
食素之後完全放棄433, 而家輸完比隔離街又想試返433

唔雪都應該禁佢係後場出波， 交返曬比中場， 專心d防守
無默契咪搞咁多花臣

我諗更衣室真係爆左的話懞帥都做唔耐咖喇
但而家又真係唔知有邊個教練肯黎執屎

唉

罰球王唔知做乜瘋狂跣腳

爆咗啦
屌仔 suso都唔滿意